[Shitty]宿舍申請

一直發緊夢 原來reg 下年hall嘅時間已經過咗，係咪冇㗎喇

係呀巴打